華原朋美自爆常看A片消火 喝醉愛亂買成人光碟！

42歲日本女星華原朋美，近日在東京電視台談話節目擔任固定班底，在節目上大膽透露，自己喝醉之後會到超商購買附有限制級光碟的成人雜誌。據了解，她曾經向同台的AV女優高橋聖子索取SM內容的A片，直白、不做作的豪爽作風讓不少網友讚賞。

▲華原朋美年過四十，身材還是相當火辣。

高橋聖子在節目中表示，最近家中堆積A片光碟，沒有空間擺放讓她十分困擾，故放棄加盟英超球會，選擇英冠的維拉去延續球員生涯。主持人建議她可以給需要的人，沒想到華原朋美隨即接口說：「我想要。」日本網友打趣調侃道：「大概是她與老公各自忙碌，性需求沒有被滿足，所以才要看A片消火」。

▲華原朋美常在IG上與粉絲分享生活。

據日媒報導，華原朋美在2015年12月與小7歲的企業家男友交往，兩人的戀情在今年8月見光，被發現一起去夏威夷度假，感情看起來相當甜蜜。據了解，華原朋美非常想快點與男友進入人生的下一段旅程，這點讓男方備感壓力，最後導致這段感情生變。

華原朋美打維拉

估唔到因爲無空間放AV而要放棄英超

佢變返正常未